有冇人今年fm讀書讀到好迷,完全冇動力

今年zoom識唔到太多朋友,到宜家都係番過campus幾次,望住個濕尻zoom聽個pro 9up,班友又自hi,到小組discussion嗰陣又粒聲唔出,主動開話題冇人應尷到仆街,中學嗰陣都有班frd傾下計,上左去之後好似好空虛,乜野都要從頭尼過,原來咁努力考完DSE係為左呢種生活.最撚慘係揀左D HEA爆文科,頭一個sem冇得reg我自己本科嘅course,讀埋d on9 free elective.開頭以為頂得順,而家變左堂堂掛機,甚至走堂,覺得幼稚園番parttime仲開心.老母又唔比quit,覺得人生冇哂意義,d assignment 9做,hea到唔似人.
有冇year1同學仔都有類似感受 ,放完負我都係摺埋算.

agger

生不如死 , 入左先知中伏同埋諗到要乞食就無哂動力同興趣讀

入咗UST Sci 所謂chur科，照樣係gum

有frd都UST SCI ,但佢老母唔比quit

同是天涯淪落人?

zoom分組明明有10幾20人，結果得自己一個講，無人會答你

根本所謂大學Sci 都係鳩計鳩背，topic都係DSE level

grp project仲要有free rider

遲d就chur死你

已經冇ocamp，oweek，oday
一生人一次嘅y1 sem1 就咁冇咗
唯有希望sem2 可以補返

dllm武漢肺炎
活捉維尼
輪奸麗媛
核平北平

正常啦，根本no responsiblity 可言
我中三已經試過一份2000多字嘅report 自己完成

笑咗 上y3就唔係咁講㗎啦

中出巴你唔係讀完poly喇咩？

可能人地2nd degree 重刷呢

free rider唔做野比人carry就輕鬆拎grade,呢個世界就係咁唔公平

今年間間u都係咁啦
咁辛苦retake入u諗住玩下
點知搞單咁嘅武漢肺炎出嚟

有朋友asso已經有f2f, FM冇朋友識好難頂

其實可以report 俾prof (理論上)

好撚想quit左我嗰科,見人地chur爆,自己就係死廢青HEA到on9,學埋d已經識既野,個pro仲要照pp讀

HKU BA?

我city仔尼,可以起我底

巴打dse幾分?我諗我jupas排得太保守,今年收分低左勁多,擺左我個分高過個MEAN2分嘅科做A1

gum辛苦考完DSE都要入CityU?
唔試下報CUHK再tran科？

只怪自己傻仔覺得有書讀就算

我都後悔冇入CUHK tran科

雖然cu tran科好易。但係讀埋d冇興趣科入去可能爛grade。巴打想reju入N展?

N展不了

聽講CUHK N展dept 就算你GPA好高都唔會批你走。.

唔撚係掛 啲數難過dse十倍喎

N N展入左cs就fatfat

可能唔同stream/大學掛

唔會囉，正常人入左都係轉返做accountant etc

如果你個分高過mean/median（假設計埋weighting）
擺A3已經好穩，A1 我會搏低lq小小嘅科（通常都3大），A2再搏多科

如果我跟你呢個方法咁排，我應該入咗city

sorry lor 份人中意用emoji

巴打應該慶幸自己唔係shitty仔

以前聽人講1字頭數course只係dse m2難少少
屌你呃鳩人嘅

連登仔不斷吹奏嘅神科wor

神科只係提供機會，你冇資格利用一樣係廢。

agree

飲洒隊草tim la

但city間hall幾靚
又喺豪宅區

BTW 今年咁樣其實讀邊間u都冇分別

依四年根本唔使番學
依家開始搵pt/ft儲定全職經驗好過

今年除咗上莊同玩o day 之外好似都冇social 野可以玩

飲完酒直落美景飲早茶

完全識唔到人 一次group proj都未做過

我都想冇group project做

早茶師

識到幾個靚女 exchange左ig

same

如果你嗰科堂堂掛機 asm鳩做都pass到 又識到人 hea到咁仲有咩投訴

我唔想頹到咁，同我想像中好大差别

年紀大
不了

剩係返過兩三次campus 又冇join soc又冇中學frd入同一間u

我都reju 順便retake埋，最重要係過到老母嗰關

我都冇動力 好迷 但如果我好似你咁讀今個sem應該有3科F
我一個禮拜六份asm chur過中學好多

same個個都唔得閒

我今年fm
你係咪記錯咗

文科基本上唔洗溫書食老本

仲以為巴打grad左，見到你上個po同人討論master

係咪就係你呢啲人話大學易過中學

ZOOM上堂真係冇乜意義同動力

係讀ust science嗰位ching

因為個人經歷問題
我已經plan緊讀master 移民

唯有互勉之

明你啊巴打

毒撚表示寧願4年都online lesson ,又唔使同人social 又有得轉p/f

啱啱dse雞畢業，仲冇咩打算離開香港，始終係屋企。

屌你

你係太頹 我係想頹但係被迫chur
之後三個禮拜都有mid term

品煙更好

屌返你

其實就算你有得返CAMPUS都係一樣，D人走堂埋堆，上堂傾落堂去邊會，做GP有FR討論唔出聲 只係你今年要ONLINE以為正常唔會

我讀嘅科
外國嘅前景好過香港好多

mid term作 on9 essay only

冇肺炎起馬有多啲活動玩

都想同下人埋堆，感受下ulife

仲有3年半 慢慢啦

小夫

有連登仔同我圍下爐已經好開心

出面咁多po呻大學chur你同我講得閒得滯係咪摟打

chur仲上連登

city LT

走晒堂係得閒啲架啦
sorry 囉

quit u lor Kelvin

冇肺炎會有好多booth搞宣傳
好多囡囡會過嚟R你入會

溝唔到內向男

返緊part time
諗住cv工作經驗寫part time落去
好過上莊
又燒錢又晒時間又冇意義

d女會過嚟搵你架啦
去過open day都知d女好主動

同你一樣
我班同學仲要係外國
我仲係香港
讀到冇動力

Fm +1
今個sem reg咗4科
Pass fail咗3科

Pass fail真係德政嚟
中英文通識全部pass fail

咁浪費
今年中大translation收得好低
城大LT個分搬去中大translation好大機會入到

中同個個走哂真心慘

就係要坐住個位唔比啲支那生過黎讀

有條友17分暴大英文

樓主幾分

學位戰線

唔自爆

想知今年幾分入到

教壞人
除非英文5星星

level4

city有放

今年暴大文學院收分全線暴跌喎

個個睇咗連登
話要讀專科先有前途

今個sem讀到成隻狗咁
考完midterm又要做pj,每個星期兩份assignment，又要present

笑左早知報

加油

FM+1 每間U都入左一兩個中學同學,根本全部人都分散左
依家讀緊個科唔夠十個人,好後悔入左 The i
九月頭online class 已經唔知讀緊咩,十月開始f2f 讀到仲迷
利申:N展

我每個禮拜六份asm
不過冇proj冇present

巴打唔報asso先？

入thei不如讀2年ive
夠分入返UGC
唔夠分入thei都係讀2年
ive學費又平d

放榜個日,個班主任叫我有degree 讀就讀左先
當時冇諗過全科得十個人唔夠
本身放棕前諗住唔夠分就已經報左vtc hd 但夠分
身邊人都叫我讀degree 所以依家就後悔冇讀hd/asso

巴打未交tuition fee 就quit la讀得咁唔開心

我怕到時唔夠分
本身其實係諗住讀完hd 就做野

thei 冇人讀
基本上ive grad到就可以入thei

19分應該ugc都入到,今年收GUM低.比教畜水左讀THEI?

埋土SHITTY N展

已經讀緊sem 1 一來唔想reju 二來唔想浪費屋企人D錢
見到有成十幾個中學同學去左台灣讀依家好羨慕

係,比個垃圾教畜班主任水左去讀

少少錢姐,retake埋博下,做人咁短視會後悔,好似之前嘅我

所以依家讀得好辛苦 想quit 左之後去讀返ive hd 或者去台灣讀

搵份full time 考試先再返 順便儲下經驗仲好
反正走堂既話

18,19分唔搏UGC咩

我當年中學grad放榜
基本上拎完cert，appeal中文，就走人
冇同任何老師傾過

多謝

不了,捱埋四年去之後可能去做物管或者去做冷氣算數
加上我份人成日做唔到決定,想等人地幫我安排

中weighting咪入到city poly engine
如果係今年中學grad，
不如用多一年專注retake 理科
搏返2科5up
入3大冇難度

巴打

thei可能讀讀下摺咗

jupas A到B都有放但係都唔比我

dse 細分幾多
jupas點排？

羨慕你的決斷

真係摺都唔出奇 教職員仲好似多過學生

其實係我當年太低分冇得揀
加埋放榜前已經報咗hd
放咗榜之後已經send sms話收
所以基本上唔洗點扑
放完榜仲慢慢去飲茶

333433
jupas 主要跟興趣排

所以我依家都諗點解我中文可以有個三
成日都想自己中文得二
咁當時就唔洗諗讀HD定degree

18分喺poly讀到工程

Hku ba？

best5 18 中weight咪有

唔係,我只係一個city廢物

b5得16分喎，UGC一定冇機會
同埋要睇埋讀咩elective，有冇m12
就算大家b5 同分 同科
仲要睇grade嘅分佈
eg
5+5+3+3+3=19
同
4+4+4+4+3=19

係2個世界嚟

BA算唔算XGU最垃圾科目
收分最低
又乞食
但係佢啲選修又幾多元嘅
啲選修好多都揀咗文學院啲科

唔好話你year1, 我direct year 3入去今年year 4我都唔知做過啲咩。死讀爛讀駁得返上去之後hea到仆街書都唔想讀，你起碼都叫做仲有3年時間（如果武漢肺炎完到嘅話）

不過係每位中遊文科仔嘅夢想,三大名氣

巴打city LT?

冇讀m1 2 elective 揀左物理+經濟
所以其實都預左自己入唔到

文社科係hea啲
不過hea完出嚟就要瞓橋底

聽人講中大translation都幾hea
唔洗exchange唔洗intern
Credits又少過其他科
唔知city係咪咁

絲，bu Comm

巴打讀咩

之前見到有個搵工網
話有個唔知咩政府工
有社科學位更佳

咁真係難搞d
anyway
強烈建議 hd/asso or retake
但而家開咗sem，轉thei 轉ive唔知得唔得
你要問返vtc
你見有d科ive收得高過thei，而且ive係多人讀
就知ive >>>> thei

sorry絲打, btw year4捱埋佢

XGU social science
都幾hea
Sem 1 reg咗4個course
Sem 2 6個
巴打嗰邊係咪差唔多

嗯 sem1 reg 左5個 hea到仆街

巴打嗰邊幾時mid term
點解呢排喺咁有人話就嚟mid term
明明XGU 12月先開始

每年咁多社科揸兜仔 可以有咩優勢
btw ching成日見到你留言

多謝你嘅建議先
因為我成日會後悔同埋做唔到決定
可能我去問問The i 個邊同埋再同屋企人講下

其實我D科冇exam我唔太清楚,但我知ust有midterm

哂銀時chur完出嚟都係瞓橋底

名符其實

我同你同科
應該係因為啲科得exam冇mid term
有啲甚至冇exam 全部coursework 寫下文咁

咁頹? ID卡都冇番去拎?

我低A2 lq一分
跟住入左

羨慕入xgu

6901

慘

12月唔係final咩

點解慘

我都差唔多,不過冇溫書番pt

入唔到a1 lor

都真
想入暴大多啲

我都唔覺乞食社科有優勢
但係個網話有
呢排多時間上嚟，留言跟住多咗

即係啲exam 12月之前就完成？
我有2科都係全部coursework
不過好多功課同quizzes

咁5月嗰個叫咩

+1
到而家都好後悔冇擺暴大喺A1

理論上聖誕假前應該全部sem1 嘅嘢都會完晒
之後去到1月中開sem2
放完聖誕假去到開sem2嘅假期叫sem break

唯有希望sem break可以補返d orientation 活動

要識女仔

咪sem2 final囉 唔係咩

Fm咩都唔知
真係慘
仲以為同中學一樣叫法

咁個sem break都幾長
寧願佢唔搞
一支弓去實俾人邊緣

發覺愈讀愈悶 愈唔鐘意大學 中學仲好過大學
利申year1

我都係

中小學都係一年兩次midterm兩次final喎

same 啦巴打 仲要班fm 唔少都係on99 你話死唔死

咁可能我間中學特別啲
唔係咁叫

我用好溫柔嘅聲線表示友好都唔show我

大學可以part time搵錢
中學冇

我小學midterm final叫段考 期考
中學叫測驗 考試

算啦 上到去你就知咩叫人情冷暖搵到1-2個真心朋友已經好夠

利申：無

會唔會係因為識唔到朋友
btw 同你一樣

即係間間唔同叫法

其實唔上莊唔住hall仲可以點樣識人
上lecture都係上完堂就閃
唔會有交流

見識過,小學已經因為係肥仔(哮喘吸太多d藥)比人笑同bully,只有幾個朋友肯對我好.中學決心減左肥之後先多番d朋友

未必肥仔=差 ，不過你對人nice人地未必會對翻你nice

人多嘅話遲D可能做gp project 咪識下人
你都叫好過我個科
我個科十個人都唔夠,一眼都睇到有咩人

唔知面授會唔會同zoom一樣 好難識到朋友

自問對人都ok,不過我嗰陣太肥又自卑唔識同人溝通比人感覺又蠢先比人杯

我都有唔少肥仔朋友
我覺得我地可以認識一下

面授可能仲難識人
我成日覺得同人面對面傾計好尷尬
btw 內向仔

最近研究緊點脫毒,有冇巴打分享心得

我減左喇,而家仲比人話瘦

我寧願當初中文2左入Asso

我都內向仔

大學係咁
9月 to 12月聖誕前叫sem 1
12月個考試叫 final
10 11月嘅test 叫 mid term

1月 to 5月 叫sem 2
通常 放完聖誕新年假會有 around 2個week（間間u唔同）嘅假期，叫sem break
1月中開sem 2， 去到5月中考晒試完sem2

之後 會有summer sem，短d ，唔係一定要返
6月頭 去到7月尾
聽講係俾人retake用，或者去完exchange讀返d冇得tran credit嘅科
同埋可以讀下d free elective, 或者有d 通識科（cc，car）可以讀
通常7月尾8月頭都會完晒summer sem 嘅 考試
8月開始應該冇堂上

其實份academic calendar 全部有寫
之前約中同出街特登上佢間u嘅網睇academic calendar，睇下佢完sem未

我自己反而係想肥多少少
由細個開始就係瘦底 屋企人叫我食多D肉 但係都冇用
見到身邊D人有少少肉地 都想肥返3kg 左右

清晰

same as you,到依家都仲係唔明自己點解中文可以有三

都幾難
但住hall xgu hall又chur又仙制 根本迫害毒撚
想好似暴大咁舒服啲都唔得
上莊 有人招我但我嫌太辛苦又浪費時間
結論就係繼續停留comfort zone做毒撚

做gym??

Group project 我諗多數hi bye

諗野成熟d就ok

上莊除咗social真係唔知為乜
XGU hall文化臭名遠播
本身又住得近
廢事晒錢俾人撚

xgu toxic L killer

做gym 怕受傷 因為幾年前打波斷過手骨
諗住從飲食入手 但係都唔得
所以放棄左

冇計
今年情況係咁
理論上大學係多嘢玩過，free過中學
但大學都係小圈子多，如果你識到人係好開心，識唔到人毒4年好正常
唔會好似中學咁一大班人咁warm

要怪做怪支共搞咗個武肺出嚟

dllm 武漢肺炎
斬首維尼
輪姦麗媛
核平北平

我都斷過,仲有條長疤

支共

其實 Best5 18+ full cert 入Asso 好易有yr1 offer

咁可能就係要上網識朋友
我中一中二個年打機識左兩個台灣朋友 一個澳門
同埋一個大我兩年嘅香港人
不過自己太多野做冇再同佢地交流

玩下學會soc識人？

如果當初入Asso咪可以升番上中大囉，現在已沒有機會了

而家d SOC都冇活動 哂錢入去圍威喂

唔緊要 我xgu都係同你一樣咁既情況
Zoom識唔到人
不過我就逼自己要追上堂既進度
同埋最緊要知自己想大學生活係點過
再去實踐

唔好gum天真啦

有得second major
其實都唔會太乞食既

CHING XGU BA?

搞左成年 做左好似5-6次手術
條疤由手腕去到手肘
垃圾公立醫院 當時發炎都唔幫我check 清楚
好彩我唔係女仔唔係嘅話條疤就有排搞

可能個個都係一支弓呢

因為1月完咗聖誕假，機票平，又唔洗同人逼，所以好多人sem break去旅行

我engine個邊

我前後開左2次刀炸,不過要打石肓帶個護套好煩

今年d soc 好識做
唔洗錢入會
有練習先俾返錢

咁又係
Major外語
畢業之後做外語老師就得
我見XGU文學院又日文又韓文又西班牙語又德文又俄文...
我都reg咗科俄文玩吓
不過pass fail咗

文科仔羨慕數理人

city d soc lol

咁慘5-6次手術
我碎關節都係做2次

希望真係啦
嚟緊1月應該唔洗諗
真係想去就可以去Xinjiapo SAR嘅

我已經係因為做得太多次手術而要換兩三個護套
護套要成日帶住真心熱

好想去gard trip

I know that feel bro

咩科？

xgu 咁happy 有俄文學
我今年都reg咗科歐洲語文
點知唔夠人取消咗

BTW Ypa

我覺得係因為本身瘦底加冇做開運動
攸完手術都修復得好慢 個醫生係要係我條腰到拎骨補落隻手到

申請咗回鄉證未

聽落都恐佈

吓
俄文得20幾個人咋喎
Ching有冇reg到俄文

ching u leh ?

我上年開始就冇讀過書

我係成個手肘關節碎咗

Monkey國留番俾其他人

I am not xgu

我估出年就算開返
都多人到爆
要正常返應該要2021年尾
2022都有可能

原來其他u都有外語學

中學畢業之後就開始返工?

city都有

不過少選擇

可能關醫生做手術個手勢事

做major yr2先reg會唔會太遲
宜家讀啲社科理論 覺得太虛
背下語文嘢中和一下好似好啲

咁又係
我諗都好少u開到咁多外語courses
種種都想玩但係唔夠credits

應該有開translation都唔多唔少有啲外語courses

今年final year

有啲外語courses兩個sem就完
有啲就要year 1就reg到
跟住一路讀到year 4
即係總共8個courses
不過大部分係2 3年左右就完到
Year 2 reg冇咩問題

我果間係開咗冇人reg
可能今年好多人唔知有得讀
我仲要揀左最難讀，最少人讀嘅語文

D外語course 係咪教到好深入 ?
定係教D基本日常交流嘅句子
我一直都想學法文

咩科
我成日見到人地final year 都要忙住做final year project

其他咁就唔知
但係日文同韓文XGU都幾深入
有十幾個courses讀
咩範疇都有

葡文定法文
我覺得歐洲語文呢兩個最難

唔係fm不過專科d野好難 冇晒心機

日耳曼語系

德文啲人話唔算難

德文最難係個發音
你開頭會好唔慣個
利申:之前只係上youtube 學過一兩句

有d人話難
有d人話同英文80%相似，因為同語系

但德文少人讀係事實

德文同俄文嘅發音感覺好man

玩soc大把Frds

感覺上係好man 但係要揀黎學我都係覺得德文好D
我見俄文每個字都差唔多樣 到底D人用左幾耐先分到每個字

數學符號姐
俄文字母好多源自希臘字母
同埋俄文嘅振音好正

最近學緊Japanese

日文太公廁

識到一個架妹係我終身夢想

屌無P/F 但係online exam 又要鬥朋友多 毒撚輸晒

其實咪一樣
最緊要你知自己係大學幾年入面拎啲咩野走
同知畢業後想做咩 係讀緊大學個幾年鋪定路

我都係一樣
預左今年識唔到大學friend㗎啦
依家成日約中學frds玩吓
當過番以前中學生活
都算開心嘅

ching同我完全一樣

中同各有各忙

中同自從出pool之後好少搵我
日日掛住屌西

全民鯨大

用zoom多左好多free rider

書都唔想讀

free rider無處不在

我chur到要日日溫

ching讀咩科arh

ust chur爆唔係浪得虛名

讀咩科arh

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

我未想自殺住

咩叫半專科

浪費地球資源師